Fake News散水撚我代警犬多謝你地

以眼還眼？條數散水撚幫班狗找撚左啦

又姨媽姑娘個三姨婆係乜乜乜

又水炮車又大逃殺又話職員走撚哂

仲有仆街改圖話熄左燈

成班好似退化返928果陣咁
唔撚fact check尻傳

網上配合現場散水撚
成功係1個鐘內嚇走7成人

Be water? Water左去邊呀想問？
Be water唔撚係叫你返屋企post ig打卡呀屌你老母

你班散水撚對唔對得住盲眼女義士？

以眼還眼？係散水撚面前只係笑話
士？

你估叫人走既係P 牌咩 ?

成班冷氣軍師/鬼/平時剩係出去打卡覺得自己冇咩貢獻
唯有叫人散水，就話冇人受傷自我感覺良好
覺得自己貢獻好撚大

多謝班fake news散水撚做左輔警

話6點清場屠殺班輔警而家深潛哂了

我知你地班撚樣睇到架

記住以眼還眼呢四隻字你地冇資格講

退一萬步問
你今日黎機場係有咩目的
達到咗未
達到咗做乜唔走

嗯嗯 咁你繼續留喺到想點以眼還眼？請講出你嘅高見

戀戰撚
入去搵特警隻抽啦

機場運作恢復正常
多謝港豬 !

收撚皮啦 散水撚乜撚野呀？
定你係阿蛇想害9人呀？
現場錫春袋都唔撚割
衰左咪聽日再黎囉
請問走左有咩損失？
而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
到時班手足比人捉撚哂又傷撚哂睇下你仲會唔會咁撚樣講 係呀係會集中到焦點呀 咪比班狗慢慢各個擊破 拉左一個就少一個 到時咪冇撚哂人囉 同雨革一樣繼續死守啦 繼續相信留係到就會成功啦

係喇係喇，而家咁樣最好喇
成班俾散水撚撚狗咁撚

狗都未見過一隻就散水返屋企舒舒服服最開心

哈哈 你繼續助長人屌人散水撚啦 政府都唔知幾撚開心你地互屌

最撚鍾意睇人互屌㗎啦
幾撚開心

根本留守撚同散水撚都係鬼,特登洗版洗走晒d資訊

各位手足唔好再咁怯,唔好易信謠言, 說好的攬炒呢?
我地需要勇氣, 人多一定最安全, 而且冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水、分化,目的就係唔想我地團結.
因為只要我地團結就一定贏, 仲會贏到開巷

機場運作
各位旅客，機場運作嚴重受阻，所有航班即時取消，請旅客盡快離開客運大樓。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。

最近更新﹕2019-08-12 16:50:00

取消哂都叫正常?